請問，有沒人記得“線人”這個名詞，laughing 哥，可以 操控黑社會.

請問，有沒人記得“線人”這個名詞，laughing 哥，可以 操控黑社會.